[WhiteAlbum2] 萬眾期待！C95 2018冬 小木曽雪菜セット

今晚天氣開始轉涼 白色相簿既季節已經開始❄️
2018年既冬天 將會係我地雪菜黨既天下

C95『WHITE ALBUM2』2018冬セット

なかむらたけし描き下ろし
等身大タペストリー「小木曽雪菜」
等身大掛畫

なかむらたけし描き下ろし
手帳型スマートフォンケース「小木曽雪菜」
手機套

ラジオCD「WHITE ALBUM2 同好会ラジオ 2018」
Radio CD

希望賺埋呢筆就好出二期啦

死八婆

不過老實講和紗幅等身大掛畫係靚d

恭喜開新post

可惜雪菜冇尿袋,得個凍飯radio合集

雪菜

手機套真心hea

今次手機套都係新圖
算有誠意嘅

可以同和紗尿袋湊一對

妓女

留名

買啦望

唔會徹夜

夏天個陣駛唔駛徹夜

唔記得喇

得一個set應該好多貨既

唔經唔覺聖誕set都出左一年

聽講買左雪菜set就會有dean list

我要gpa過3.5 deal?

aim高d啦

今日凍左好多

冇冬馬，不了

我地雪菜黨年年都有支持

set野廢左啲。。。

有新畫算係咁

Setsuna Setsuna

g持樓豬

g持黎蛇

搵左代購了

冬馬嗰set正啲

到時我兩幅大合照

本身都諗住買埋呢set 但係好似冇咁值得買 同埋之前個音樂盒貴得濟

買左音樂盒？

買咗

好唔好聽

届かない恋嚟 好短得副歌頭兩句 唔值咁貴不過都ok啦

兩句咋

係 不過都係要受

呢d從來都冇抵唔抵可言 cafe兩碟野一杯野飲差唔多兩舊水都係照食可也

一係有 一係無

唔經唔覺d歌已經出左兩年

幾錢

9,800円

唔出新SACD

btw雪菜世界第一

想雪菜唱Answer講左幾多年

雪菜呀媽係咩

1pack遮 係愛面前抵到爛

冇冬馬

呀媽都咁講

算少

夏天咪出左

笑什麼 阿媽同個女咪一樣俾大宙玩弄過(好似係)

今日熱到

twitter見人地中左大獎

睇實物 件衫又幾靚

聖誕福利

Get

快手到

好多日本人

無和紗

我代購都買到了

今次一開波就限一

咁誇張

【C95】WHITE ALBUM2同好會廣播 2018 特別版 嘉賓（水島大宙）

未有貨可以聽住先

mora出左新音質版嘅精選

精選=炒冷飯

公平咩

真係…

公平咩

上年同今年情人節都唔係我

明明係你生日都唔搵你做主打嘅
大家可以回家啦.jpg

不過今次和紗又係畫得幾靚
同埋個舊50x50x50既立方體係咩玩法

純粹觀賞用

如果面面都望到同一張圖都幾得意

50x50x50既立方體要5000yen,毒撚錢真係好賺

買呢個

邊到講架
幾時出

玩具台個Figure post 但未講幾時出

Hobbymax微博
強國廠黎，但已經幾知名，叫得上日本二三線

公佈figure化=開空頭支票
快就半年內上色開訂再年尾出貨
慢就一年上色，下年尾出貨

佢個Twitter都有講

都等左咁多年

交會費

又要俾錢啦

好似啫喱 btw推新po啦

還原度高

支煙花
都唔係比我食

小木曾巴打會唔會買返件黎著

好貴

各位好耐冇見
你地準好物販同抽飛未

又東京來回車程仲貴過張飛
話說下個comiket係咪好似又賣cd set?

物販會有咩

最新果2集音泉有新歌

心はいつもあなたのそばに 米澤円 ver.
恋のような 生天目仁美 ver.

好驚真係出雪菜嘅愛する心

a社仲差隻雪菜做封面既cd

啱啱先知原來又有新野出呢個po沉咗好耐
仲以為冇人會再留言

不起眼after story小說出左成7本仲要10幾頁，幾時先可以慰勞下我地wa2打手

出番隻DramaCD都好

路人賺咁多 之後出個wa2二期都唔過份啦

遲下c97前開新po

支持

希望真係會出

抽飛又要登陸個cn會員 好撚煩

出左C97 野了
無雪菜SET 變左夏cm 冬馬set單腳
無新抱枕
新傳頌又得塊板賣

個sound track再販等左好耐希望首發買倒
Btw個speaker咪有雪菜
同埋啲音樂盒真心有啲貴，唔知買唔買好

但係同一set都有個冬馬音樂盒
我想要掛畫set啊

btw隻肥雞吊飾賣100yen好正

個set有soundtrack圍返條數抵啲嘛
同埋本來就做好每年俾佢搶兩個set既錢既覺悟

心淡

個soundtrack special box係唔係包曬introductory closing setsuna 同kazusa？

冇嘢 柒咗

祝大家今年 武運昌隆